覺唔覺反修例示威 仲好似上個月發生咁？

2020年好似係世界上消失左咁